衣物產地鄙視鏈

有冇人整個出黎睇睇下

支那一定係最低個層

France>UK>Japan>Italy>US>Canada>Spain>Portual>EU>Taiwan>korea>Thailand>Vietnam>India>Malaysia>Tunisa>Turkey>Mexico>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>支那地底泥

hk呢

ok 加番

France>UK>Japan>Italy>US>Canada>Spain>Portual>EU>Taiwan>HongKong>korea>Thailand>Vietnam>India>Malaysia>Tunisa>Turkey>Mexico>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>支那地底泥

講衣物點解美國咁前

最貴個堆衫牌子都係法國意大利造